可唔可以研究一套捉鬼秘笈

我覺得唔可以忽視呢個問題 啲狗察利用我哋一班抗爭者嘅信任 不斷咁捉我哋嘅手足 所以我哋要諗一套出奇制勝嘅方法 去破解狗賊既戰術

P牌仔
請各位施打巴打唔好屌鳩我

齊上齊落

時代革命光復香港
五大訴求缺一不可

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

請回看精華 完

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

用保鮮紙
完